其實我都唔係好想見到你

見到我使唔使兜路行呀
做人做到你咁小家
唔見到都唔記得你連嗰一分鐘都頂唔緊呀
派報紙你就叻

你再兜

我堂堂正正就唔撚會兜

想像唔到一分鐘都冇

記得當時嗰刻係呆撚咗

可能你好正掛

人哋就係對住你冇面 先兜路姐

非

唔講以為有咩得罪佢

唔好咁啦，人哋都咁自卑 比條生路人行下

好啦

我見到憎自己既人都會兜路行

巴打 呢啲人就咪鬼理佢啦
都on鳩黎既

本身同佢好聚好散
除咗覺得有啲位柒之外 都冇話點憎對方
只能話佢做多咗

唔撚理佢啦屌